# Korean translations for Hue.
# Copyright (C) 2012 Cloudera
# This file is distributed under the same license as the Hue project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2014-02-10 09:18-0800\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-30 18:56-0700\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 0.9.6\n"

#: src/sqoop/conf.py:26
msgid "The sqoop server URL."
msgstr "Sqoop Server URL입니다."

#: src/sqoop/api/connection.py:54
msgid "Could not get connections."
msgstr "연결할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/connection.py:66 src/sqoop/api/connection.py:90
msgid "Error saving connection"
msgstr "연결 저장 오류"

#: src/sqoop/api/connection.py:75
msgid "Could not create connection."
msgstr "연결을 생성할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/connection.py:98
msgid "Could not update connection."
msgstr "연결을 업데이트할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/connection.py:111 src/sqoop/api/connection.py:127
#: src/sqoop/api/job.py:119 src/sqoop/api/job.py:135
msgid "GET or POST request required."
msgstr "GET 또는 POST 요청이 필요합니다."

#: src/sqoop/api/connection.py:133 src/sqoop/api/connection.py:157
#: src/sqoop/api/job.py:62 src/sqoop/api/job.py:89 src/sqoop/api/job.py:141
#: src/sqoop/api/job.py:165 src/sqoop/api/job.py:187 src/sqoop/api/job.py:209
msgid "POST request required."
msgstr "POST 요청이 필요합니다."

#: src/sqoop/api/connection.py:147
msgid "Could not clone connection."
msgstr "연결을 복제할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/connection.py:168
msgid "Could not delete connection."
msgstr "연결을 삭제할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/connector.py:52
msgid "Could not get connectors."
msgstr "커넥터를 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/connector.py:59 src/sqoop/api/connector.py:73
#: src/sqoop/api/framework.py:54 src/sqoop/api/job.py:231
#: src/sqoop/api/submission.py:62
msgid "GET request required."
msgstr "GET 요청이 필요합니다."

#: src/sqoop/api/decorators.py:53
msgid "Could not get connector."
msgstr "커넥터를 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/decorators.py:72
msgid "Could not get connection."
msgstr "연결할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/decorators.py:91
msgid "Could not get job."
msgstr "Job을 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/decorators.py:110
msgid "Could not get submission."
msgstr "제안을 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/exception.py:37
#, python-format
msgid "Could not connect to sqoop server. %s (%s)"
msgstr "Sqoop Server에 연결할 수 없습니다. %s (%s)"

#: src/sqoop/api/framework.py:51
msgid "Could not get framework."
msgstr "프레임워크를 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:56
msgid "Could not get jobs."
msgstr "Job을 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:71 src/sqoop/api/job.py:98
msgid "Error saving job"
msgstr "Job 저장 오류"

#: src/sqoop/api/job.py:80
msgid "Could not create job."
msgstr "Job을 생성할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:106
msgid "Could not update job."
msgstr "Job을 업데이트할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:155
msgid "Could not clone job."
msgstr "Job을 복제할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:177
msgid "Could not delete job."
msgstr "Job을 삭제할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:199
msgid "Could not start job."
msgstr "Job을 시작할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:221 src/sqoop/templates/app.mako:803
msgid "Could not stop job."
msgstr "Job을 중지할 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/job.py:243
msgid "Could not get job status."
msgstr "Job 상태를 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/api/submission.py:54
msgid "Could not get submissions."
msgstr "제안을 가져올 수 없습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:28 src/sqoop/templates/app.mako:51
msgid "Create a new job"
msgstr "새 Job 생성"

#: src/sqoop/templates/app.mako:28 src/sqoop/templates/app.mako:51
msgid "New job"
msgstr "새 Job"

#: src/sqoop/templates/app.mako:31
msgid "Manage connections"
msgstr "연결 관리"

#: src/sqoop/templates/app.mako:33 src/sqoop/templates/app.mako:53
#: src/sqoop/templates/app.mako:54 src/sqoop/templates/app.mako:58
#: src/sqoop/templates/app.mako:59
msgid "Sqoop Jobs"
msgstr "Sqoop Job"

#: src/sqoop/templates/app.mako:34
msgid "Search for job name or content"
msgstr "job 이름 또는 콘텐츠 검색"

#: src/sqoop/templates/app.mako:39
msgid "Create a new connection"
msgstr "새 연결 생성"

#: src/sqoop/templates/app.mako:39
msgid "New connection"
msgstr "새 연결"

#: src/sqoop/templates/app.mako:42
msgid "Manage jobs"
msgstr "Job 관리"

#: src/sqoop/templates/app.mako:44
msgid "Sqoop Connections"
msgstr "Sqoop 연결"

#: src/sqoop/templates/app.mako:45
msgid "Search for connection name or content"
msgstr "연결 이름 또는 콘텐츠 검색"

#: src/sqoop/templates/app.mako:53 src/sqoop/templates/app.mako:54
#: src/sqoop/templates/app.mako:58 src/sqoop/templates/app.mako:59
msgid "Back to jobs list"
msgstr "Job 목록으로 돌아가기"

#: src/sqoop/templates/app.mako:53
msgid "New Job"
msgstr "새 Job"

#: src/sqoop/templates/app.mako:58
msgid "New Connection"
msgstr "새 연결"

#: src/sqoop/templates/app.mako:68
msgid "Sqoop error"
msgstr "Sqoop 오류"

#: src/sqoop/templates/app.mako:89 src/sqoop/templates/app.mako:107
#: src/sqoop/templates/app.mako:226
msgid "Click to edit"
msgstr "편집하려면 클릭"

#: src/sqoop/templates/app.mako:92 src/sqoop/templates/app.mako:98
msgid "Last run: "
msgstr "마지막 실행: "

#: src/sqoop/templates/app.mako:115
msgid "There are currently no jobs."
msgstr "현재 Job이 없습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:115 src/sqoop/templates/app.mako:233
msgid "Click here to add one."
msgstr "추가하려면 여기를 클릭합니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:126
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: src/sqoop/templates/app.mako:128
msgid "Run the job"
msgstr "Job 실행"

#: src/sqoop/templates/app.mako:129
msgid "Run"
msgstr "실행"

#: src/sqoop/templates/app.mako:133
msgid "Stop the job"
msgstr "Job 중지"

#: src/sqoop/templates/app.mako:134
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: src/sqoop/templates/app.mako:138
msgid "Copy the job"
msgstr "Job 복사"

#: src/sqoop/templates/app.mako:139
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/sqoop/templates/app.mako:143
msgid "Delete the job"
msgstr "Job 삭제"

#: src/sqoop/templates/app.mako:144 src/sqoop/templates/app.mako:414
#: src/sqoop/templates/app.mako:473 src/sqoop/templates/app.mako:567
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/sqoop/templates/app.mako:147
msgid "Submissions"
msgstr "제출"

#: src/sqoop/templates/app.mako:149
msgid "Browse output directory"
msgstr "출력 디렉토리 찾아보기"

#: src/sqoop/templates/app.mako:150
msgid "Output directory"
msgstr "출력 디렉토리"

#: src/sqoop/templates/app.mako:154
msgid "Browse input directory"
msgstr "입력 디렉토리 찾아보기"

#: src/sqoop/templates/app.mako:155
msgid "Input directory"
msgstr "입력 디렉토리"

#: src/sqoop/templates/app.mako:159 src/sqoop/templates/app.mako:161
msgid "Logs"
msgstr "로그"

#: src/sqoop/templates/app.mako:164
msgid "Last status"
msgstr "마지막 상태"

#: src/sqoop/templates/app.mako:202
msgid "Back"
msgstr "뒤로"

#: src/sqoop/templates/app.mako:206
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: src/sqoop/templates/app.mako:209 src/sqoop/templates/app.mako:268
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/sqoop/templates/app.mako:211
msgid "Save and run"
msgstr "저장 후 실행"

#: src/sqoop/templates/app.mako:233
msgid "There are currently no connections."
msgstr "현재 연결이 없습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:244 src/sqoop/templates/app.mako:382
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/sqoop/templates/app.mako:250
msgid "Connector"
msgstr "커넥터"

#: src/sqoop/templates/app.mako:267
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/sqoop/templates/app.mako:281
msgid "Choose a folder"
msgstr "폴더 선택"

#: src/sqoop/templates/app.mako:292
msgid "Are you sure you'd like to delete this job?"
msgstr "이 Job을 삭제하시겠습니까?"

#: src/sqoop/templates/app.mako:296 src/sqoop/templates/app.mako:308
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: src/sqoop/templates/app.mako:297 src/sqoop/templates/app.mako:309
msgid "Yes, delete it"
msgstr "예, 삭제합니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:304
msgid "Are you sure you'd like to delete this connection?"
msgstr "이 연결을 삭제하시겠습니까?"

#: src/sqoop/templates/app.mako:319
msgid "server at "
msgstr "다음에 있는 서버 "

#: src/sqoop/templates/app.mako:329 src/sqoop/templates/app.mako:338
msgid "from "
msgstr "원본 "

#: src/sqoop/templates/app.mako:331 src/sqoop/templates/app.mako:340
msgid "to "
msgstr "대상 "

#: src/sqoop/templates/app.mako:389
msgid "Job type"
msgstr "Job 유형"

#: src/sqoop/templates/app.mako:391
msgid "Import from a Database to Hadoop"
msgstr "데이터베이스에서 Hadoop으로 가져오기"

#: src/sqoop/templates/app.mako:393
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: src/sqoop/templates/app.mako:395
msgid "Import from Hadoop to a Database"
msgstr "Hadoop에서 데이터베이스로 가져오기"

#: src/sqoop/templates/app.mako:397
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: src/sqoop/templates/app.mako:404 src/sqoop/templates/app.mako:687
msgid "Connection"
msgstr "연결"

#: src/sqoop/templates/app.mako:411
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: src/sqoop/templates/app.mako:420
msgid "Add a new connection"
msgstr "새 연결 추가"

#: src/sqoop/templates/app.mako:456 src/sqoop/templates/app.mako:550
msgid "Property name"
msgstr "속성 이름"

#: src/sqoop/templates/app.mako:457 src/sqoop/templates/app.mako:551
msgid "Value"
msgstr "값"

#: src/sqoop/templates/app.mako:479 src/sqoop/templates/app.mako:573
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/sqoop/templates/app.mako:488 src/sqoop/templates/app.mako:585
msgid "Choose..."
msgstr "선택..."

#: src/sqoop/templates/app.mako:529 src/sqoop/templates/app.mako:626
msgid "True"
msgstr "True"

#: src/sqoop/templates/app.mako:530 src/sqoop/templates/app.mako:627
msgid "False"
msgstr "False"

#: src/sqoop/templates/app.mako:671
msgid "Step 1: From"
msgstr "1단계: 원본"

#: src/sqoop/templates/app.mako:671
msgid "Step 1: To"
msgstr "1단계: 대상"

#: src/sqoop/templates/app.mako:672 src/sqoop/templates/app.mako:694
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: src/sqoop/templates/app.mako:678
msgid "Step 2: To"
msgstr "2단계: 대상"

#: src/sqoop/templates/app.mako:678 src/sqoop/templates/app.mako:693
msgid "Step 2: From"
msgstr "2단계: 원본"

#: src/sqoop/templates/app.mako:679 src/sqoop/templates/app.mako:701
msgid "HDFS"
msgstr "HDFS"

#: src/sqoop/templates/app.mako:686
msgid "Step 1: Type"
msgstr "1단계: 유형"

#: src/sqoop/templates/app.mako:700
msgid "Step 3: To"
msgstr "3단계: 대상"

#: src/sqoop/templates/app.mako:773
msgid "Please specify a connection."
msgstr "연결을 지정하십시오."

#: src/sqoop/templates/app.mako:782
msgid "Cannot connect to sqoop server."
msgstr "Sqoop Server에 연결할 수 없습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:787
msgid "The job is starting..."
msgstr "Job을 시작하는 중..."

#: src/sqoop/templates/app.mako:791
msgid "Started job."
msgstr "Job을 시작했습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:795
msgid "Error: "
msgstr "오류: "

#: src/sqoop/templates/app.mako:799
msgid "Stopped job."
msgstr "Job을 중지했습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:807
msgid "Could not load node."
msgstr "노드를 로드할 수 없습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:856
msgid "Did you know? You can use the tab key or CTRL + Space to autocomplete file and folder names"
msgstr "유용한 정보: tab 키 또는 Ctrl + Space를 사용하여 파일 및 폴더 이름을 자동 완성할 수 있습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:923
msgid "There was a problem with the server. Look at the Sqoop2 server logs for more details."
msgstr "서버에 문제가 발생했습니다. 자세한 내용을 Sqoop2 server 로그를 참조하십시오."

#: src/sqoop/templates/app.mako:926
msgid "Unknown error."
msgstr "알 수 없는 오류입니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:1027
msgid "Watch out! This path currently does not exist."
msgstr "주의하십시오! 이 경로가 현재 존재하지 않습니다."

#: src/sqoop/templates/app.mako:1108
msgid "Untitled Job"
msgstr "제목 없는 Job"

#~ msgid "Cancel and return to job"
#~ msgstr "취소한 후 Job으로 돌아가기"
